### winogrande_xl [0]
Sentence: Ian volunteered to eat Dennis's menudo after already having a bowl because _ despised eating intestine.
Option1: Ian
Option2: Dennis
Answer: 2

### winogrande_xl [1]
Sentence: Ian volunteered to eat Dennis's menudo after already having a bowl because _ enjoyed eating intestine.
Option1: Ian
Option2: Dennis
Answer: 1

### winogrande_xl [2]
Sentence: He never comes to my home, but I always go to his house because the _ is smaller.
Option1: home
Option2: house
Answer: 1

### winogrande_xl [3]
Sentence: He never comes to my home, but I always go to his house because the _ is bigger.
Option1: home
Option2: house
Answer: 2

### winogrande_xl [4]
Sentence: Kyle doesn't wear leg warmers to bed, while Logan almost always does. _ is more likely to live in a colder climate.
Option1: Kyle
Option2: Logan
Answer: 2

### winogrande_xl [5]
Sentence: Kyle doesn't wear leg warmers to bed, while Logan almost always does. _ is more likely to live in a warmer climate.
Option1: Kyle
Option2: Logan
Answer: 1

### winogrande_xl [6]
Sentence: The GPS and map helped me navigate home.  I got lost when the _ got turned upside down.
Option1: GPS
Option2: map
Answer: 2

### winogrande_xl [7]
Sentence: The GPS and map helped me navigate home.  I got lost when the _ got turned off.
Option1: GPS
Option2: map
Answer: 1

### winogrande_xl [8]
Sentence: Emily looked up and saw Patricia racing by overhead, as _ was on the ramp .
Option1: Emily
Option2: Patricia
Answer: 2

### winogrande_xl [9]
Sentence: Emily looked up and saw Patricia racing by overhead, as _ was under the ramp .
Option1: Emily
Option2: Patricia
Answer: 1

### winogrande_xl [10]
Sentence: The treasury workers took the gold bars off of the trolley and stacked them in the safe until the _ was empty.
Option1: safe
Option2: trolley
Answer: 2

### winogrande_xl [11]
Sentence: The treasury workers took the gold bars off of the trolley and stacked them in the safe until the _ was full.
Option1: safe
Option2: trolley
Answer: 1

### winogrande_xl [12]
Sentence: He thought he had time to take the scenic route to the store, but the _ was under construction.
Option1: route
Option2: store
Answer: 1

### winogrande_xl [13]
Sentence: He thought he had time to take the scenic route to the store, but the _ was closed early.
Option1: route
Option2: store
Answer: 2

### winogrande_xl [14]
Sentence: She remembered how annoying it is to dust her wood chair so she bought a plastic table instead.  Cleaning the _ is quick.
Option1: chair
Option2: table
Answer: 2

### winogrande_xl [15]
Sentence: She remembered how annoying it is to dust her wood chair so she bought a plastic table instead.  Cleaning the _ is time consuming.
Option1: chair
Option2: table
Answer: 1

### winogrande_xl [16]
Sentence: To overcome behavioural bias, we need to focus more on changing the conscious actions instead of the unconscious actions because the _ actions are voluntary.
Option1: unconscious
Option2: conscious
Answer: 2

### winogrande_xl [17]
Sentence: To overcome behavioural bias, we need to focus more on changing the conscious actions instead of the unconscious actions because the _ actions are involuntary.
Option1: unconscious
Option2: conscious
Answer: 1

### winogrande_xl [18]
Sentence: Megan has a lot less money than Jessica because _ just bought the winning lottery ticket.
Option1: Megan
Option2: Jessica
Answer: 2

### winogrande_xl [19]
Sentence: Megan has a lot more money than Jessica because _ just bought the winning lottery ticket.
Option1: Megan
Option2: Jessica
Answer: 1

### winogrande_xl [20]
Sentence: I picked up a bag of peanuts and raisins for a snack. I wanted a sweeter snack out so I stored the _ for now.
Option1: raisins
Option2: peanuts
Answer: 2

### winogrande_xl [21]
Sentence: I picked up a bag of peanuts and raisins for a snack. I wanted a sweeter snack out so I ate the _ for now.
Option1: raisins
Option2: peanuts
Answer: 1

### winogrande_xl [22]
Sentence: Craig really loves to clean all the time but Derrick does not because _ is very neat.
Option1: Craig
Option2: Derrick
Answer: 1

### winogrande_xl [23]
Sentence: Craig really loves to clean all the time but Derrick does not because _ is very untidy.
Option1: Craig
Option2: Derrick
Answer: 2

### winogrande_xl [24]
Sentence: Dennis gave his hammer to Robert so he could hammer the nails. _ had plenty of hammers.
Option1: Dennis
Option2: Robert
Answer: 1

### winogrande_xl [25]
Sentence: Dennis gave his hammer to Robert so he could hammer the nails. _ had no hammers.
Option1: Dennis
Option2: Robert
Answer: 2

### winogrande_xl [26]
Sentence: The party was more interesting and uplifing than the funeral because the _ was rigid.
Option1: party
Option2: funeral
Answer: 2

### winogrande_xl [27]
Sentence: The party was more interesting and uplifting than the funeral because the _ was flexible.
Option1: party
Option2: funeral
Answer: 1

### winogrande_xl [28]
Sentence: The geese prefer to nest in the fields rather than the forests because in the _ predators are more hidden.
Option1: fields
Option2: forests
Answer: 2

### winogrande_xl [29]
Sentence: The geese prefer to nest in the fields rather than the forests because in the _ predators are very visible.
Option1: fields
Option2: forests
Answer: 1

### winogrande_xl [30]
Sentence: The plant took up too much room in the urn, because the _ was small.
Option1: plant
Option2: urn
Answer: 2

### winogrande_xl [31]
Sentence: The plant took up too much room in the urn, because the _ was large.
Option1: plant
Option2: urn
Answer: 1

### winogrande_xl [32]
Sentence: I installed a new bird house outside above the ground, but had to prop it up higher away from my cat since the _ was too low.
Option1: bird house
Option2: ground
Answer: 1

### winogrande_xl [33]
Sentence: I installed a new bird house outside above the ground, but had to prop it up higher away from my cat since the _ was too high.
Option1: bird house
Option2: ground
Answer: 2

### winogrande_xl [34]
Sentence: I prefer spa to the pool and I find the cold water in the _  not relaxing at the end of the day.
Option1: spa
Option2: pool
Answer: 2

### winogrande_xl [35]
Sentence: I prefer spa to the pool and I find the hot water in the _ relaxing at the end of the day.
Option1: spa
Option2: pool
Answer: 1

### winogrande_xl [36]
Sentence: Megan said it would be liberating to go out without makeup like Elena does. _ never wore makeup when she left the house.
Option1: Megan
Option2: Elena
Answer: 2

### winogrande_xl [37]
Sentence: Megan said it would be liberating to go out without makeup like Elena does. _ always wore makeup when she left the house.
Option1: Megan
Option2: Elena
Answer: 1

### winogrande_xl [38]
Sentence: Donald was richer than Leslie was because companies had found oil on the property of _ .
Option1: Donald
Option2: Leslie
Answer: 1

### winogrande_xl [39]
Sentence: Donald was poorer than Leslie was because companies had found oil on the property of _ .
Option1: Donald
Option2: Leslie
Answer: 2

### winogrande_xl [40]
Sentence: Feeling a draft, William asked Neil to please close the front door because _ was closer.
Option1: William
Option2: Neil
Answer: 2

### winogrande_xl [41]
Sentence: Feeling a draft, William asked Neil to please close the front door because _ was farther away.
Option1: William
Option2: Neil
Answer: 1

### winogrande_xl [42]
Sentence: Lindsey loved the taste of duck but Megan liked chicken better. _ ordered the kung pao chicken for dinner.
Option1: Lindsey
Option2: Megan
Answer: 2

### winogrande_xl [43]
Sentence: Lindsey loved the taste of duck but Megan liked chicken better. _ ordered the Peking Duck for dinner.
Option1: Lindsey
Option2: Megan
Answer: 1

### winogrande_xl [44]
Sentence: Elena would grab their inventory in the back of the store for Megan to sell each time because _ was a loyal customer.
Option1: Elena
Option2: Megan
Answer: 2

### winogrande_xl [45]
Sentence: Elena would grab their inventory in the back of the store for Megan to sell each time because _ was a businessperson.
Option1: Elena
Option2: Megan
Answer: 1

### winogrande_xl [46]
Sentence: Kenneth asked Dennis what time the dance was being held, but _ had forgotten.
Option1: Kenneth
Option2: Dennis
Answer: 2

### winogrande_xl [47]
Sentence: Kenneth asked Dennis what time the dance was being held, because _ had forgotten.
Option1: Kenneth
Option2: Dennis
Answer: 1

### winogrande_xl [48]
Sentence: Eric was teaching all of the proper stretches to Neil, because _ was using them to get paid.
Option1: Eric
Option2: Neil
Answer: 1

### winogrande_xl [49]
Sentence: Eric was teaching all of the proper stretches to Neil, because _ was using them to get in shape.
Option1: Eric
Option2: Neil
Answer: 2

